條街竟然仲有咁多人排隊搭車?

巴士已經行唔到 鐵路死一大截 仲有好多人貌似去返工
不過我唔理你係咪返工啦
而呢個時間仲有心情帶一住一家大細搭車去第二區行街 係咪離地咗啲呀?

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

點會行唔到，新界巴士出九龍好順

而家係街遊蕩緊

區內唔順呢 有幾多路線直出市區?

好多wor!
D狗企哂係馬路中間邊個敢放rb

唔知你邊個新界區
上水大埔粉嶺啲巴士站企滿曬人 喺等唔到巴士嘅巴士站